跪求中國風音樂推介

有冇好中國風 好有意境嘅歌推介?
好似西風或者故夢嗰啲咁

菊花台
青花瓷

故夢正啊

kung fu fighting

董貞啲歌

費玉清全集

其實仲有好多 但身邊無咩人鍾意古風歌
樓主睇下岩唔岩口味
近排聽倫桑既歌多

雙笙 一定啱你

呢個版本正d

一翦梅

rpg d bg music

唔錯唔錯

仲諗住入黎問乜鬼野叫中風音樂

冇咩意境但幾好聽

巴打你係咪中風

上邪
緣盡世間
百戀歌
腐草為螢
牽絲戲
我的一個道姑朋友
傾盡天下
弱水三千
浮生未歇
鎖命歌
問麈
塵劫
大魚
卷珠簾
霽夜茶
煙雨
琴師
盲眼畫師
芊芊
無歸
不老夢
空谷幽夢
明月本無心
長生訣

墨明棋妙既歌

呢首算唔算

董貞 古風又有 江湖風又有